終於推咗你哋上紅館 又話加場 又話公開發售

而家hold起晒70%嘅飛 咪又係商業決定
重複又重複 不如開10場star hall好過啦

今次真係...唉

利申 點滴時期開始睇supper

好多歌迷今日好灰心, 每場得兩千場飛。就算排頭十名, 都未必買到尾場$780

Mola想睇都買唔到

垃圾 得一百幾十人開show我都企係度聽對岸對望。而家俾錢都買唔到飛

屌！

睇得就預左，垃圾都要搶

見到個座位表真心灰
雖然話黑色位有唔少應該係信用卡訂購
但公售位少得離譜
主辦單位仲要係唔知咩中國娛樂公司
睇嚟上紅館嘅象徵意義就係變商業化

人就係咁，好既野以前又唔識珍惜，到而家係人都識嘅時候先黎搶

垃圾

好 邊撚到好呀

邊撚度唔好啊又

我跟左濕鳩五年啦，由你地俾人話識你班band仔係米奇老鼠到上大台紅館，我有份推架!

預售，襟左大半朝買唔到

今日，係售票網浪左一朝又係入唔到

好失望!

其實黃子華單野特登拍片 之後狂加場, 你都仲唔明 ?

主辦單位話哂事呀

點解黃子華上次拍片上 Youtube ,都仲有人唔明佢既用意 ?

好撚簡單, 根本表演者 係無權話事 邊啲飛hold, 邊啲飛公開發售

擺明就係主辦單位 同 經理人公司 傾既 deal 嚟架啦

你估黃子華連踩咁多場貪好玩呀 ?

根本佢地就有難言之隱 , 係睇下你明唔明白啫

估唔撚到 你依啲人 有主辦單位 , 康文署唔去屌, 走去屌最無 say 既表演者

難言之隱，可以公開同大家講，大家都對抗唔到的話
睇少場紅館又有乜所謂 將來又唔係冇機會睇

講到有幾獨立，講到有幾自主，講到有幾自己嘅理念
倒頭黎咪又係要大公司賺你哋班友水

難言之隱，可以公開同大家講？？？
咁仲叫唔叫難言之隱？

你ig叫我唔好買王牛 但我又買唔到飛 姐係唔睇再支持你地？

條友 啲中文差撚到

佢應該未出嚟做野

以為個世界接受到 講真話既人

鄧佢地上到紅館而開心

睇唔到現場係失落

兩者有沖突 ? 枉你仲話自己由百幾人開始支持佢地

收皮啦傻閪

好多連登仔以為個世界好理想

但腥港社會就係咁垃圾 , 連登仔又做乜唔敢去承認腥港係垃圾 ?

啲人一味淨係識話表演者 , 但有苦佢地自己知 連企喺佢地角度諗下都識

仲入場睇佢地把撚咩

人在江湖 本身就身不由己 更何況佢地紅線音樂係一間極細既公司

話事權 ? 佢地有 定 無 , 自諗啦, 枉班人仲口講支持佢地, 算撚數啦

仲有唔好唔記得, 黃子華出完片話狂加場, 引起輿論, 之後狗政府出嚟扮關注, 放風話會打擊黃牛

之後 主辦單位先收歛左少少

唔好講到好似 表演者好有 say 啦

表演者表態 + 輿論 + 狗政府扮關注 = 收歛左少少 , 識諗下就知 主辦單位 + 黃牛 背後勢力一啲都唔簡單

關黃牛咩事
你睇下佢張Map 黑過阿嬌
屌都屌D贊助商先啦

話晒都第一次紅館
今次出左聲既話
下次搵sponsor 會唔會有難道？

黃牛真係多謝你咁落力推 依家又多左一個show可以搵食 應該會當你再生父母咁拜

人地俾咁多錢
唔係唔拎得飛呀嘛

好簡單姐
你班所謂歌迷買過幾多碟 課過幾多金

人地開show都係揾錢
贊助商俾咁多 賣俾佢地好過 理鬼得你香港人睇唔睇到

日韓個邊點解咁多fans club 先行賣飛
好care啲fans睇唔睇到?
因為佢地真係課好多金支持歌手
唔敢得失佢地

簡單啲講 香港啲歌迷冇影響力囉
得失你咪得失你 佢地根本唔care

終於推咗你哋上紅館
哪裡來的自信?

所以依家都廢事睇 一嚟好多歌都變左質 都唔係以前咁 二嚟咁多人追捧個心紅左 個初心都唔同左
算啦 祝佢地keep到咁紅啦
利申 再次心跳開始追 碟有曬簽名 都好彩中到boxset

真fans不如一人一個ig dm / fb msg supper page
叫佢地開十場star hall 算啦

其實star hall仲好 以前睇世界變了樣果個 企位幾爽

一個有利益，有商業價值既野
無論朋友，同事又好，合作單位又好
都想瓜分一份，尤其香港

連黃子華都控制唔到
sm 第一次係紅館開，
控制唔黎真係好正常
希望有日佢地有實力到
做到五月天係台灣咁樣
寧願蝕就蝕 吉曬d位佢

一路321
一路打電話
玩到12點
最後都係買唔到

錢照賺
理撚得你😂😂😂

買唔到 可以點睇呀

唔撚想食黃牛

其實唔應該怪佢地

屌你老母死垃圾，堅你老母拒黃牛咩，你hold 起晒，比啲跟風唔係fans 入黎既有撚用？真fans 永遠都買唔撚到飛

去台灣睇仲好

香港人鍾意比錢睇垃圾丫嗎，好合理

屌
識個舊同學賣黃牛飛搵食
見到佢拎住唔知有冇300張飛係手
好撚想報警

報佢老味

冇計如果贊助商想要飛唔通你唔俾咩

點解有300張

講得好，嚴格上來講藝人都係一名打工仔，不過子華神同supper moment 呢d係比較成功嘅打工仔

太多忽迷

最慘既係supper本身D FRD好CLOSE個D都要上網買但買唔到
係主辦機構問題，唔關隊野事

贊助商 經理人公司果d 大把
識人就拎到

難言之隱又可以公開

一諗到 到時有大半個場嘅人係拎公司飛贊助飛 唔係真fans 根本high唔起

犯左邊條罪
現行法例咩事都無

上紅館叫出名
怪唔撚之得偽毒坤果啲覺得自己變左巨星

歌迷變Suffer moment lu

每次見到d人講話班黃牛會炒濃真係好撚好笑
張敬軒加場又咁講，黃子華加場個陣又咁講，呢家咪又係炒到飛天。
大佬呀，唔好咁痴線啦

睇錢就要奶人鞋底，無謂嘈喇
完全遺返band仔精神

個個呢刻唔買 到時有心郁想買 邊有咁多原價飛

根本黃牛就算蝕都唔會原價放，有一次原價放，d人就會覺得以後都有，堅持到最黎先買，根本就唔會原價放，醒下啦大家

我同意你講 黃牛真係一直都在 打不死的

軒仔仲要最後果幾場仲要開show前個價爆升

屌真係幫唔落
其實又內部又優先又am已經預左黑架啦
但真係無諗到黑過黑洞咁
又知佢地4個跟本話唔到事都唔係要屌佢地4個
又話諗緊加場
屌但講真4場都唔知sunny把聲挨唔挨到
淨間加場又係全黑咁

真係黑過黑洞

不過真係屌個表演者都冇用
有人話難言之隱講出嚟真係笑死
幼唔幼稚啲

呢啲香港演唱會文化要改都唔知從何著手
要改都唔係一時三刻即刻做到嘅事
內部飛多撚到，贊助商廣告商 又咩信用卡優先
平民識唔到人想買真係難到震

依隊垃圾真係運氣之星

又點可能公開講

表演者無權話事? 笑了 你唔肯開show睇下邊個急D

自己show都要搶飛

報警無用
黃牛法對紅館無用

下次唔該好似五月天咁去迪士尼搞

上紅館係佢地嘅心願，亦係真fans嘅心願
入唔到場都照樣可以精神上支持
買唔到飛就反轉豬肚
仲話咩支持咗好耐
係咪忽然樂迷你心裏有數

另外有思考下都知真相係喺香港做表演者只係等於做一件工具
不過佢地樂於做呢件事，亦渴望做到
喺呢個前設下佢地已經no say啦
如果主辦加贊助話唔搞，紅館夢從此就幻滅
你係supper，你可以點？

好懷念以前上studio買你地九展啲飛
老啦老啦 依加捕咗成朝電腦都買唔到

下次學五月天去迪士尼啦

一場2萬人 一定炒唔起

子華飛 8點開show 8點4 880蚊出面門口都賣緊1200
佢地一早就賺唔少 果d飛掉左賺少d都唔會原價賣比你啦
最多都係賺少左

On9仔 咁叫佢地唔好開囉
大把歌手排緊上紅館 分到邊個主邊個次未
弱智

本身呢個檔期都有歌手爭緊 讓番比人啦

無法想像坐280既人跳下跳下

280會碌落山

exact7ly , 見到班假 Fans 為左買唔到飛而攻擊佢地既十多年嚟既努力 ,

真係不撚知所謂

你都 ON 撚 9 既

你地真係以為自己屌得合理呀 ?
你地屌就一定係真理呀 ?

仲話人地雙重標準, 最撚虛偽就係你依班人

係 fans 都知, 佢地 成軍十年 都已經錯過左入紅館既機會
到 gary chan 死埋, 都仲未上到
今次係佢地既里程碑, 咩支持左勁耐對佢地上唔上紅館無所謂
真係笑撚大人個口 , 你認嗰堆垃圾咪正正係 自私撚囉

依個里程碑 對紅線音樂上下, 無大財團照既 band 仔 , 對 supper 嚟講 都非常重要
你班自私撚 就因為唔係最合適場地 就走去反轉豬肚
好心你地就收撚皮啦

On撚鳩
去邊撚到表演到一鳩樣啦，唔通上紅館就落力啲，喺其他場就冇咁落力 揸流攤？
紅館雖然係一個有意義有象徵嘅地方，但如果一早知道production公司係咁真係唔會俾個氹自己踩。
所以我個人認為所有都係計劃，一早已經plan定晒,
商業策略商業決定，商業商業商業商業

好認同你所講

有飛嘅往往係贊助商派出去嘅飛 入場嘅都係有免費飛咪去睇囉
反而真fans就撲唔到飛/要買黃牛
出名/唔出名嘅歌手都好 喺香港每日都上演緊

表演者可以有咩say
贊助商心諗 冇我比錢出黎搞開得成咩 租場人手宣傳樣樣都係錢
唔通贊助商真心支持香港樂壇咩 佢地只係做生意渣 可能連鼓手叫咩名都唔撚知

佢地同上咗神檯嘅子華神/五月天點比呀
五月天由06年到依家開咗咁多年 咪做到吉曬啲位

真。濕尻 moment

簡單講
冇贊助商邊鬼個同你開show呀

依加啲fans根本冇影響力
想人地理你就多啲影響力
講得再白啲 即係課金多啲去支持偶像

日韓個邊點解啲fans咁大影響力
以akb48為例 佢地碟賣成百萬張
fans先係大老闆
得失班fans真係仆得街
唔好同我講咩真fans忽然fans
係公司眼中依個世界得兩類人
一類係會課金既
另一類就係路人
你唔課金話之你睇咗幾年睇唔睇度
人地根本唔care
係harsh但依個真係事實

所以最直接既做法係設立fans club
日韓個邊依家好流行
每年俾幾百蚊 演唱會先行買飛
最直接分開真係支持既歌迷同路人
希望香港學下